[Welcome Dest] 巴塞隆拿球迷討論區 (356)

🔵🔴ForçaBarça!🔴🔵

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

佢幼稚園畢業嘅時候SARS，畢業典禮取消；
佢小學畢業嘅時候豬流感，畢業典禮延期；
佢中學畢業嘅時候雨革，畢業典禮受阻；
佢大學畢業嘅時候......佢已經冇機會出席畢業典禮。
[/left]

[突發] 巴塞隆拿一眾球星就抗爭運動表態!!!
球王: Five demands?

主席: Not one less!

傻丹: 黨鐵跳閘 人人有責

WE CONNECT

賽程：

First Team
Manager - 🇳🇱 Ronald Koeman
01 - 🇩🇪 Marc-André ter Stegen
02 -🇺🇸 Sergiño Dest
03 - 🇪🇸 Gerard Piqué (3rd Captain)
04 - 🇺🇾 Ronald Araújo
05 - 🇪🇸 Sergio Busquets (Vice-Captain)
06 - 🇪🇸 Carles Aleñá
07 - 🇫🇷 Antoine Griezmann
08 - 🇧🇦 Miralem Pjanić
09 - 🇩🇰 Martin Braithwaite
10 - 🇦🇷 Lionel Messi (Captain)
11 - 🇫🇷 Ousmane Dembélé
12 - 🇪🇸 Riqui Puig
13 - 🇧🇷 Norberto Murara Neto
14 - 🇧🇷 Philippe Coutinho
15 - 🇫🇷 Clément Lenglet
16 - 🇪🇸 Pedro González López
17 - 🇵🇹 Francisco Trincão
18 - 🇪🇸 Jordi Alba
19 - 🇧🇷 Mathues Fernandes
20 - 🇪🇸 Sergi Roberto (4th Captain)
21 - 🇳🇱 Frenkie de Jong
22 - 🇪🇸 Anssumane Fati
23 - 🇫🇷 Samuel Umtiti
24 - 🇩🇴 Junior Firpo
25 - ??????????
26 - ??????????
27 - ??????????
28 - ??????????
29 - ??????????
30 - ??????????
31 - ??????????

Barca B
Manager - 🇪🇸 García Pimienta
01 - 🇪🇸 Sergi Puig
02 - 🇪🇸 Dani Morer
03 - 🇪🇸 Jorge Cuenca (4rd Captain)
04 - 🇪🇸 Óscar Mingueza
05 - 🇪🇸 Guillem Jaime
06 - 🇪🇸 Riqui Puig
07 - 🇪🇸 Álex Collado
08 - 🇪🇸 Monchu (Vice-Captain)
09 - 🇪🇸 Abel Ruiz
10 - 🇪🇸 Carles Pérez
11 - 🇪🇨 Kike Saverio
12 - 🇯🇵 Hiroki Abe
13 - 🇲🇪 Lazar Carević
14 - 🇪🇸 Ferrán Sarsanedas (Captain)
15 - 🇺🇾 Ronald Araújo (3th Captain)
16 - 🇪🇸 Jandro Orellana
17 - 🇪🇸 Alejandro Marqués
18 - ??????????
19 - ??????????
20 - 🇳🇱 Ludovit Reis
21 - 🇪🇸 Chumi
22 - 🇳🇱 Mike van Beijnen
23 - ??????????
24 - ??????????
25 - 🇪🇸 Iñaki Peña

lm

泡菜酒鬼非型男(右閘)
精華留言剪影區(持續更新)

Squad list #9

本身都唔想牙耿太破費，但講到明想走數咁就好難唔幫你執返好張attendance list加推返上嚟
Buffet 報名區：
01. 全能到仆街
02. thiago
03. 法比狗
04. LeBron_James_23
05. 新垣結衣係我老婆
06. 艾比度
07. Edshot
08. 名井南的彩瑛
09. 失眠佬
10. 咲庵
11. 醉酒佬
12. 王菲
13. 天拿水
14. 熱巴69
15. Softwell
16. 褲是山上
17. Messi_BB
18. Neymar_Jr
19. 祐b
20. 俄妹啤酒

過左成年咪jer喇

真
樓上25

收皮啦咁你又貼我嗰個

你個堆咁撚經典

收到風樓主條𨶙樣成年無看球

真
我nowe都cut撚埋

睇巴狗出醜都慳？

大隻到

冇錢呀
似你個5毛每日出幾個po就可以賺幾m咩

影帝bulk到

古都唔算好bulk啦

影帝夠屌打巴區9成人

我係果1成

依家先welcome dust

樓豬on9

Bartomeu has appointed lawyers from outside of the club to stop the vote of no confidence campaign. [as]

不如做支共啦

NPLM

樓主弱智

Bartomeu more than a club

De jong走係咪對巴最大打擊

大雄走先係

Junior Firpo has been medically cleared as he returns for the match at the Coliseum Alfonzo Perez while Umtiti, ter Stegen and Alba miss out due to injuries.

本場重點：古古將會屌打羅蔔頭

好想睇dest打右閘呀
alba老左可能都會多傷
佢呢季會唔會成日要頂alba個左閘位

其實我地開季d對手都幾難打
黃潛，作客切爾達，雞菲，西維爾
全部都係係西甲我地失開分個批對手黎

細佬去到即刻有得踢仲要唔係攝時間用

仲要助攻

球直線靚到

Lm

Ansu Fati has been included in the Guinness Book of World Records for being the youngest Champions League goalscorer, at the age of 17 years and 40 days, against Inter Milan. [Diario Sport]

手毛越位

利狗肉酸到

睇猁狗仆街最開心

忍唔住笑下佢地

今晚又3點波

So9又入波了

dest

Pedri 見撚到醉右同影都唔撚開胃 你老尾又話影只可以做fdj後備乜乜77 咪又一係一尻樣

唔出古同FATI 布又永續
有撚分別咩

我開始覺個候選會長講得好 上位即炒高文

傻丹同desi

柏迪正選
電話如願踢中路
希望有貨交

我以為打fifa先會放美隊係攻中俾人放題

柏度希望有料到

電話會跑埋 防守型前鋒

準備睇波

蝗主場豬咗比隊升隊馬

諗唔到巴點輸allin咗

有電話佬 拉上補下啦

美隊踢中間
想虐老咩

佢點都唔跑㗎啦

賤種輸比隊噏唔出名嘅

古仔做咩唔出

係囉

因為vvd重傷傷心過頭
唔踢了

+1

左邊dest+丹

輸3-0了

無見一輪傻丹又弱智咗

永續messi busquests pique roberto

同蝗一齊著情侶粉唔知會唔會一齊含呢

仲係影帝正選

中場都過唔到

無架啦，只要佢一日留隊都仲係正選

丹廢左好多下

睇黎我地要踢防反足球了WO

Dest左閘？

廢丹真係

FATI坐正 單連美國仔都羸唔到

右 但係小明傷廢普未好返曬
dest左右都得

好多新人 認唔到了

賤種今輪輸 今場拎3分好無

影帝比人連撞兩野都比人foul

玻璃求下你百屌成材
比返打機個數值出黎了

cucu 自己行開左俾隊友屌

果個konard點解唔上場
同dest一左一右閘唔好咩

11號新人

佢左翼

傻丹而家仲慢過我老母

柏度跑得快過佢

無古成隊差哂

傷出快d

Davies都係翼轉閘啦
佢自己都話閘位都有信心

比人㩒屌

有快攻 但送波比人

係美隊又走咗去右邊右邊冇人拉

邊有咁多ad

電話扭計要正前位

點解pedri 而家企中間

陪賤種失分

仲有有無人知果個阿根廷mingo中堅咩水平
係唔係新人接唔接到班？

如果今場都隱形 就快手賣了

腳都起唔到一下

過咗轉會點都要等

肯定高文叫 唔係邊撚夠膽

丹真係

冬季賣左佢

當時賣俾曼就好

電話佬又隱形 屌

Pedri 同丹廢到

單獨食 電話隱形

睇傻丹踢波好有趣

下轉身好靚

留意到我丹越勤力練波個人就越廢
明明一黎個陣淨係識打機仲勁

丹啲波
一係唔傳一係鳩傳

一屌完新仔就做到下野

係佢唔肯走

即刻一下靚交俾dest
11就真係廢

柏度都有料過單

11號邊個嚟 未見過嘅

嗰球可以射喎

電話屌你企咁後

防守大將

屌你老未電話打中都係咁廢等比人雪

電話

防守型前鋒

笑撚死

美斯望住前面嗰4個，再諗返msn 亨利呢啲

笑左

單同電話死得了

pk同電話換位ok?

心諗最尾兩年都過唔到世

想知電話點解同國家隊差咁遠

其實見到電話又走位但無人俾波佢

擺返電話10號有咩分別

今場最好係閘同美國仔

老了

丹真係無眼睇

哇見到隻丹真係嘔血....

比我就企死前面等人傳靚波 入返幾球證明自己

換翻fati啦好嘛

SO9又有波入

單

dem.......

兩隻黃牌都尻比

丹想點

放電話落左閘算鳩數啦

單同電話真係3千萬有冇人要

電話左閘 dest右閘

單好撚似曼隻福仔兩條垃圾一撚樣

電話咁走咪有機會
不過喊撚左

右腳

電話70m啦最少 當打年齡同佢法國隊個陣真係勁
丹就....

柏度算好好

Dejong守得唔錯

電話...

pedri 真係幾掂WO

屌，電話

賣到先得

屌你老母

咁多古代人

屌你電話

我收返 pedri 唔計前面嗰4個

電話佬

電話隻右腳

屌 電話佬

電話點解可以射得咁差

屌我以為你地講緊 pedro
定係 pedri 又係叫柏度

屌你老母人地救得好都算，但自己炒飛機真係on9到

比係Fati入左啦

其實電話隻腳係有乜撚問題

屌你老母電話同丹兩件垃圾

街場阿叔都入啦

龍都唔撚中。。

叫柏迪，但冇所謂啦

電話weak foot 3*都比多

電話佬改打左閘做小明後備算啦

我老母都入撚到 真係屌你老母

美隊以外唯一一個比到直線

pedri

今年啲後生仔幾勁下
dest trincao perdi

終於有返啲美斯以外ge創造力

丹算唔算

Pedro勁好多

dembele tried to do too much on himself

單先勁 入左巴咁耐 份人都始終如一

Dest

dest扭個幾下

都唔同位 人地又咁細個 比D時間

好憎影帝條撚樣好中意first touch 傳波，但從來唔撚理隊友其實接唔接到

快啲換古仔同fati出嚟啦

高文個戰術美斯少掂咗波
一定要其他人做到野先得

兩個億萬先生鬥搞笑

又話美隊輪換 而家又出

基沙文仲同高文講打中路會激活佢
好心佢就收L皮坐番係後場啦

美隊：我心情唔好 唔輪換住

單換FATI 電話抉查卡奧把了

有咁講過？

perdi後腳

高文躝得

不如借返比馬體會好過了

pedri個下靚到

又有得J新星

然後入巴塞3粒

幾時打架 鬥批

一返馬體肯定射爆我巴

踢國家隊之後啲訪問
話國家隊知佢最佳位置咁

442蘇9電話狂屌 想睇

打波定打人批踭

高文強硬回應基沙文:巴塞打法我話事！

對於基沙文（Antoine Griezmann）不滿自己在巴塞的出場位置，主教練朗奴高文（Ronald Koeman）予以強硬回應：「巴塞的打法，我話事！」

基沙文本週在法國隊的訪談中說：「教練（迪甘斯，Didier Deschamps）知道該讓我打甚麼位置，我把握住這個局面，這個位置，以及教練和隊友對我的信心。」基沙文這番話，被媒體普遍解讀為間接表示對高文的不滿，因為在巴塞，高文讓基沙文打右翼，但這並不是他喜歡的位置。

對此，高文的回應十分強硬：「我和基沙文談了，我告訴他，我要考慮甚麼是對球隊最好的。我認為他在右路對我們最有效。」

「他能打三個位置，他還能打10號位或者9號位，事實上，當我執教荷蘭時，有一場對法國，他就是打右路，和在巴塞一樣。」

「我與基沙文沒有問題，在三個攻擊位置上，我每個位置只能派一個人，我沒有讓任何球員打不屬於他的位置。基沙文可以靠他的左腳打邊路內切的踢法，如果他更喜歡另一個位置，那就是這樣，但我們不能讓10球員都打同一個位置。」

「出於對全隊的考慮，我做出決定，主教練話事，球員必須在出場時發揮出最佳水平。」

68做咩食黃

佢係法國前鋒有包皮加Martial 佢打10號緊係激活到

但佢又退去攻中位

投訴

哇睇唔到美斯個下點樣隊番個波比PEDRI

又衰ON9

佢人盯人盯到返自己禁區 唔知係高文叫定咩 咁反擊嗰時佢自然唔係正前

真係 以為手比

高文出發點唔同 佢要睇成隊 都明白
電話快d入幾球證明自己
唔係我件third away jersey要印Sergio了

打Fifa都知前鋒唔會退到咁後

印neto

好心丹唔好再諗住過人啦

但佢又唔識傳呀

快啲換走丹 睇到躁

x2

下下都推甩腳

Dest pedri唔錯
想睇埋tricao

好悶想訓深夜西波

美斯踢翻正前 換葡仔踢右好過啦 屌

對面攻守都唔差
睇黎打吡我地要輸

FATI換單

柏迪好好J , 得17碎就咁老練

直程好野黎

上年好似長期正選

基沙文,教授,丹比利
巴塞三大毒瘤

仲有巴老母同68

um...ti...ti...

68呢期正常翻

呢個新人唔講都唔記得

羅白頭呢

到底pjanic會唔會好過busquest?

一撚樣

咁佢心態都叫唔差同算勤力，係平庸咗啲啫
影帝同丹嗰啲心態真係

法國三大毒瘤快撚d躝

羅拔圖唔係你想像咁差
差的原因係冇右翼拉邊,佢要後上插入就令到佢番唔切後面防守
只要有個純右翼係佢前面,佢就會好好多
重點:佢只可以係右中場同右閘之間互換

高文上2場都仲正常 今日又亂9咁黎

點解丹死都要切去中路 要扭咪去邊線扭 仲要唔交波

你地係咁屌丹 聽日又比人屌垃圾球迷乜都屌架啦
人地黎到傷多過踢 難得唔打機唔遲到咁努力加操練習 要比多d機會先岩

睇得條死仔同電話好想有表現 但巴塞就係唔岩佢地

我真係唔明
點解巴塞永遠出唔到一個100%的陣容
永遠D人都可以擺唔岩
高文個4231/4213係好
不過佢擺D人永遠唔係最好/擺唔岩
我的最佳陣容係
法迪+美斯+查卡奧
迪莊+古仔+比真歷
艾巴+朗格+主席+羅拔圖/迪斯

羅白其實幾好

單一個過23個 但根本冇向前過

丹進入忘我狀態
全場都係藍衫

用人用貴先

打横跑叫過人我都得啦

真係笑撚左 又唔比 又要衝

哩個陣未必拎到歐聯,但係一定唔會打到肉肉酸酸比人大炒果隻

屁馬之後無個左翼正常
其實都幾撚sad

今場無小明 好明顯攻唔入
前場除咗pedri都好差下

但凡有個幫到手既都嬴左R聯啦

而家比高文打拜 又係比人炒 有撚分別咩

之前d攻勢入波都係靠Alba前插

高文換人未
丹換fati 電話換古
比美斯打正前啦

當佢左翼咁樣

連form 都無我覺得
啲人好似亂咁企位咁

明顯係了 但新仔冇默契正常 但防手好過杯面

Penalty

咁都吹

巴塞進攻=美斯l1三角艾巴cut back美斯撞射

自己捱後訓係度

點到咩 咁都12碼

不愧係同蝗難兄難弟

??12碼?

輸波 訓得

屌個球證係咪on9, 乜柒都吹

深夜西波
想訓了

電話個球真係睇完嬲咗 一億買隻殘廢右腳 佢係勁但係可唔可以把握好啲正常機會 唔係淨係入世界波

下，咁都 pen?

ON9 咁都12馬

var永遠唔撚睇

唔撞得就打羽毛球啦

啲黃牌都係

on9 球證

睇佢馬體會精華都知佢finishing本身唔勁

高文要爆血管了

換人啦快啲

換Fati 啦

換人啦好嘛

豬波了

希望華蛇返嚟帶領我巴重奪西甲

佢個陣ON9姐 加個球證又ON9

次次我睇波都唔撚贏

60分鐘了 換人未

Fati同古

牙丹真係唔識用腦踢波 好難搞

啲傳波差到

dem好撚柒廢..

丹比利幾撚時走呀仆街

換電話好過換丹啦 鳩文

電話佬做咩撚野唔撚跑呀...................................

啲迷丹去曬邊

一有單比利就變成業餘比賽

其實佢帶波帶到咁後有咩用？ 睇唔透

紅得對面條友未

鳩文唔記得電話佬仲喺場入面

換走pedri

電話佬收咩步

連距離感都有問題

只識位換位

皇家球證點會紅疤對手
講多兩句班賤種蝗仲會鬧我哋怨婦

對面22號好黑人憎

對面條黑鬼矛撚到仆街

電話換新C朗了屌

幾條力架都勁矛
批爭嗰條友仲可以留喺場上
球證

咁樣就無Pen?

美打完高山場仲要打足90分鐘

Dest首次上場就輸波？

還我艾巴啦

冇pen

4424踢條撚啊

呢條撚樣真係垃柒圾

屌 個球證咩料

早啲訓算啦

屌你老母成隻手出撚晒都冇pen

不死身玩撚咩

瞓算 深夜西波

球証把尺唔一致啵

12號隻死黑鬼快啲斷腳

牌都唔比果到好野

有無人起下球證底係唔係皇家背景

屌你老母臭閪
咁又無十二碼

條撚屌黑鬼仲要兇番人轉頭咁撚惡

如果疤改名做皇家馬德里嘅話啱啱嗰下應該有pen

賤種失分 巴緊係要失分 唔係邊刺激

起碼左路生返 仆街球證

之前咪有退休球證講過9成賤種1成巴狗

西甲禁錮完美斯之後又黑9佢

始終愛西力比較人多

無咗馬斯查蘭奴 vidal
比人狂批 都無人覆桌

點解係吹fdj

今年巴塞無西甲 美斯走人
西甲無人睇就抵撚死班黑哨了

因為個垃圾球證係愛西力

真

Fati勁過傻單好多

準備賣

只要見到單有份出現，你就知道這個比賽將會變得業餘

球證收撚左錢呀？屌佢老味

係咁搞9自己唯一生招牌
仲以為丙朗喺度咩

就算美斯走都唔關西甲球證事

真體系球員 有傳控 過人
丹係雙槍+快 但多數甩腳

而家先黃

西甲贊助少左 球證可能錢都賺少d啦

疤成班性格好軟弱
有時真係想疤買條癲狗同對面鬥惡
不過應該會係咁比皇家球證玩到停賽

都係自家青訓先養到呢種踢法

av

最好似伊巴果種格 會想殺人全家

應該學拜仁果套操到班友肌肉狂
買番adama番來撞撚暈對面主力

成場好少少嘅射門都無

拜仁成班後生仔 又快又大隻

要dc嗰隻陰啲陰啲先唔會比球證玩死

成堆綿羊黎

唔夠硬淨
其實唔想巴賣vidal
留番個火爆啲硬淨啲既呢啲時候好有用

屌佢老母又係閪波

又無12

雙槍但d decision 差到咁有撚用咩
今年連過人都無埋

隊名改名做皇家馬德里咪有

西利呢個球證

黑撚到

應該走爆肌路線
撞都撞暈對手啦踢咩撚
點解仲未傳買番adama

一嘢飛開咗

巴狗d龍真係唔會死錯人

68廢撚到

球證屈到

咁撚樣bulk開都唔吹

唔係嘅話點解皇馬唔洗買人？

電話真係 打前鋒就咪退到咁後 反擊果時點拎波
無波拎 咁點入波呢？？？

西甲係咪無VAR？

嬲到震

又換個前場上黎咩料

On9換fdj都唔換影

Video Assists RealMadrid

熄左機去左馬德里飲茶

屌你個嘴 得返10分鐘先換走雞屎

降班啦仆街

Trincao成日得咁少時間

9號仔出場了

留影托柒咩 攻守都做唔到野

前幾場個陣好地地 走去搞亂檔

送唔到波上去仲換走唯一推到波換入前鋒

丹麥神鋒

做到個頭咁大 後場俾人爆到仆街了

扮野都唔洗咁大撚聲下話

第一年睇西假咩
唔係美斯我都廢撚事睇呢個垃圾聯賽
要追分嗰陣就起勢黑9疤
上場黑咗球 今場又黑兩粒
蝗上季季尾就手鬆到仆街

求其了 1粒2粒都係輸

皇輸咗嘛

西撚到 踢完人仲9叫

不能只有蝗豬波

cucu幾勁

又黑多次 冇越位

冇死人咪算係咁
平時成粒波過咗白界都照樣話唔入添

越位都黑

off你老尾

onL9，明明冇越
2十二碼、一屈越位

一隊踢20隊

優秀嘅年青人
賤種疤不配擁有

差好撚多喎 盲撚咗？

佢唔肯休息，可以點

馬德里永冇越位
巴塞就冇越位都屈9你越

門都射唔撚到

躝啦鳩文

做咩攝衫咁柒

黑撚到咁
搵邊個都死啦
唯一要屌嘅就係出廢丹正選

太大件 佢好似每次都攝衫

冇記錯係咪美斯絕殺個蝗狗個季 之後踢到過左白界都當唔入蝗個邊就瘋狂越位入波最後拎冠

好似小學雞

訓得

fifa電腦青年軍

影帝想助攻

見到Dest 同Fati表現咁落力，有時真係覺得係巴塞累左佢地
睇左十幾年巴塞都無試過咁既感覺

對蝗都慣撚左 人地成個國家支持

雞菲隊波都幾撚茅

羅拔圖又認錯隊友

差啲2.0

不死人 插水 樣樣齊

換走咗啦啵

佢換走左啵

係你認錯人

對面致敬電話

仲要日日比班傻系公版洗腦
話巴黑哨黑佢老味咩
邊個隻手遮天好明顯

Dest黎 去左打右閘

睇翻球會歷史 巴塞真係由創會黑到而家

走咗啦

都唔止幾撚茅

屌

cucu無限氣咁 chur足90分鐘

希望美斯年中走人令呢個聯賽正式玩撚完

全場好似得3個攻勢
美斯中柱
電話飛機
Fati

16/17真係史上最黑

高文個樣好撚惡
屌下班大帝就啱

紅個助教扮公道

咁識做戲
唔比牌球員 比職員當交貨

紅牌工作人員當補數？

Real Betis果場都黑到出汁啦

紅教練
22號咁多次就唔紅

仲有世三(超肥)

其實係要一個鐵血激勵下先得 12碼果下同FATI比人撞都冇人出聲屌個球證

嗰個球證完季拎埋最佳球證

咁又唔好 世三應該留返係到發光發熱

門都射唔到，唔好話入波

屌球證咪趕你出場明黑你

食埋咁多漢堡包有排熱

美斯入球能力都差左好多

real betis咪就係16/17過白界當唔入囉
17/18踢華西都咁樣黑咗球
不過蝗太廢先冇出事

美斯老啦

食就食 唔撚好似個球證叛得岩咁

好響

who?
gonzalez gonzalez?

今年西甲好多球隊玩撚完
華倫已被拆骨快破產
等多幾間豪門疫症繼續出事破產
西甲玩撚完就正

啱啱先喺玻利維亞三千幾米海拔踢完你仲想佢點

同埋覺得佢而家都唔係好上心咁

西甲今季最on9係整少入球，有75%入球開細

*極少

Fati既突破能力打陣地都係差d

睇港超算啦

西班牙快點二次爆發玩鳩完算數啦
黑到出汁

訓得 球證空難死

疤蝗下呢幾年買親前場都變蟹貨
西甲都就收皮

又睇左場閪波

次次贏唔到就會有人話美斯老
但之前贏親大多數都係因為美斯

應該0:0 一係就巴2:1
2球fati都唔吹

見到皇輸波 唔好就就啱架啦

起碼會識爆去邊線同埋交波已經贏咗丹...

但明顯而家佢啲射球明顯比以前差咗

比人屌都要講
既然決心戒甩美斯依賴症
又撞正岩岩完國際賽
點解唔bench佢 一場半場都唔敢
鳩文真係無撚用

美斯依家無球權，巴塞識閪造波咩

無人配合到佢 下下靠自己扭完射 無力啦

電話同美斯撞哂功能
同時放出嚟根本多鳩餘

爆咗啦

週中歐聯 週未對賤種
我覺得鳩文會比美斯踢足曬

基沙文同教授做正選
基本上就係坐和望輸

唔俾班大帝屌算好

週中希望唔好出美隊

劇本：連輸三場然後炒教練

100％波

可以好似隔離丙朗咁sell身體年齡
贏就身體年齡23碎
輸嘅時候講句老了就搞掂
可以同朗狗一齊立不敗之地嘅話都幾正

呢度個個話美斯可以踢假9，但高文安排咗幾場假9比佢踢，其實表現都唔太好

講真可以試試中鋒擺#9，美斯踢返本身個位，同埋比多啲機會葡仔試下

踢完賤種再踢蛆，都咪話唔過癮

Valvarde in

4連輸啦

比真歷過黎坐咁唔話得

上場國家隊傷出

唔想依賴美斯 但其他人咁樣前4都唔知有冇

之前幾場都冇乜點出

咁講又對美斯唔公道 美斯係中圈現位攞波都冇波到佢上親腳都係靠反擊然後要面對2-3條友 佢護到個波唔甩比到隊友都辛苦 要沖埋入禁區起腳就難上加難
個波係後防線上唔到去 大腳上去又冇高佬攞到
防中垃圾影帝唔使講啦 得迪莊一個反擊可以推到波上去
係古仔入黎先生返叫做有中場 其他個個前面等上腳
柏迪法迪細路仔算係打得亮眼

唔係想屌美斯
但依家嘅佢根本踢唔到假9，佢需要中鋒幫手

呢隊巴塞同之前有乜分別

仲廢左

訓咗冇睇
垃圾黑哨波

一起身見倒豬波

就好似高比進攻咁勁都要做後衛一樣

公海班痢迷惡撚到
仲癲過以前車狗班波台+2之師

準備好做華西2.0未

所以做緊波台公敵

已經係

下個post頭 祝基達菲全隊早日斷腳

巴狗比賤種黑左咁多年
都無咁惡

痢

度度都有傻鳩球迷㗎啦
不過咁惡死又真係好笑嘅

廢丹雪鳩佢吧啦
真係可以60分鐘1腳好波都無
帶波又衝入人堆,傳波又傳醫院波,控波又可以控空氣
上半場幾乎每次斷波都係佢,痴鳩線

咁耐無踢波對佢寬容少少啦又一場屌到佢地底泥
唔係國際賽期都唔會夾硬出左佢先唔用Fati啦

高文傷到諗過掛靴 雖側出波廢 但都仲有速度屈下
我地件玻璃傷到速度都冇埋出波依然係無進步唔望隊友自己舞完就求其尻出 唔係講力水線路爭d 係直頭根本無人係果度佢打右邊會好少少 因為少左腳仔 但死都要擺佢左邊 出波又廢 射波仲衰 成日向後帶 好學唔學學尼馬但人地扭完可以轉邊/直線 佢扭完就跌低搏犯規 衰d仲輸反擊

依家係隊波放棄埋美斯
唯一救到隊波嘅無球權，反而由得其他庸人嘥時間

都唔算係放棄美斯既 係冇古仔真係運唔到上去
美斯係中圈企左成分鐘個波都轉唔到佢腳下
冇左古仔得個空氣帝靠迪莊 先搞到個波一味係後衛到妹

如果古打CM
美斯CAM
電話ST
左fati 右tri
迪莊 CM
有冇得諗
以攻代守

落後要追分先有得咁出啫

尋日睇左半場多啲真係好唔掂
獨食 但無速 過唔到人 傳唔到俾隊友
同打少個無分別

我覺得除非好齊腳+好狀態
艾巴+dest滿體力overlap打哂條邊路 先可能work
法迪又係內切射波 迪年糕睇得少但好似都係一樣踢法
但高文又係死攬影帝應該都係走唔甩雙防中
得巴塞咁on9就個防中黎擺陣式你話為美斯打442都講得過去 為影帝4231人唔笑狗都吠 仲害迪莊出醜多左 人地係用波好 你就叫佢執屎

Pjanic好似國家隊嗰場傷出左

其實大家唔係預今季重建架咩
今場國際賽後第一場 又有輪換 加埋雞菲主場不嬲唔係易食 唔講以為入左賤種post岩岩輸俾升班馬咁

預今年重建
但唔撚準輸

輸唔出奇 不騮都會甩碌失分
但圍住影帝重建

重建係咪等如唔洗嬴
係咁的話,你巴塞搵個人同人講今年我地剩係重建
唔洗放時間係睇巴塞
我樂得清靜

ching搵我？
我場場波真係樂得清靜

高文應該係試緊陣
頭幾場果個陣咪好地地

見到久保建英兩黃一紅唔知點解笑左

仲係解釋唔到電話打到咁廢嘅謎

成日回防 打ST攻果時企得仲後過美斯 梗係無波掂

琴晚隻雞真係好撚黑

見佢有球追到落底線block走人哋個傳中

Nyom犯規有冇十次 禁區打鳩Fati都無事
西甲班哨好似當Fati空氣咁 禁區比人拉又批㬹全部唔吹

疤俾人黑都無人講
痢迷俾人吹走球絕殺就洗曬版

算啦 北京電視機仲未還完

有撚人睇你咩西甲

影 68 美隊 重建核心

呢幾年疤迷都過哂檔睇英超啦

迪比三個助攻

成日回防冇問題播其實
美斯已經唔回
如果電話佬又唔回同so9有咩分別

電話機會唔係冇 單刀都有
係自己柒射唔入

so9 入到波
電話波都入唔撚到

影真係搞佢唔撚掂, 個個教練都奶佢
球盲探測器

咪係囉
又唔回防又入唔倒波
咁我寧願佢回防
睇翻對基達菲嗰腳
1.2億把握力射到咁
仲要基達菲又有球一模一樣
心諗人地身價射到咁都冇咁嬲
電話佬成億身價把握力搞到咁

原來戴巴拿今季一場波都未踢過

巴塞版「官媒」《阿斯報》更加不留情面，對巴塞兩將法蘭基迪莊和基沙文大肆抨擊。指出兩人分別坐擁8600萬歐元和1.2億歐元身價，而且已經給予一年時間適應，因此再沒有任何藉口掩飾差勁表現，球會和球迷亦已失去耐性，認為最佳辦法是將兩人貶落後備作為懲罰，甚至如標題所言，改踢B隊出戰預備組賽事。

同在80分鐘被調離陣的法蘭基迪莊，同被狠批得體無完膚。「他的失誤，他的幼稚和不成熟，在禁區內無故撞跌達高南，不能再給予任何藉口」，指出今年1月作客2：2完場前遭愛斯賓奴追平痛失兩分一仗，種下主帥華維迪被辭退禍根，該仗75分鐘領紅牌被逐的迪莊，當時也是流露昨仗一樣的迷失表情，跟2018/19球季帶領阿積士晉身歐聯四強的他簡直判若兩人云云。

睇黎好快會足風拎迪莊去換基迪拉

迪莊ok la
電話佬就

Barcelona were a bit surprised to see how Pjanić arrived at the club. The Bosnian's physical level, to this day, is still not on the level of his teammates. [sport]

最佳收購

咪撚就係
你話重建都唔該用多D潛質新仔丫
死攬影帝又話重建

唉 佢d finishing... 件波衫唔知印邊個了
De jong又唔生性

我覺得
成場波滿場飛走到咁後
然後你只有一次射門機會
射唔撚入有咩咁奇
你試下限住美斯場場只能射一腳吖

其實我都覺 無咩邊個100%轉化到入門
美斯以前大賽都係一半一半
佢每場都機會少
不過機會要自己走出黎
下下Box to box邊有氣

黑色印咗fati

阿斯報係疤官媒？
寫文條友小學畢業？

第三作客？
想印電話/ De jong

第三作客好似係粉紅？

柏度同Carles Perez都有波入

突然覺得迪比係要買

可以把握唔倒
但唔止一兩次啦
就算唔止一兩次把握唔倒都ok
但1.2億播
1.2億
仲要當打即食年紀
唔止一兩次咁miss法
就算怪高文放佢落邊
Finishing 點都唔係幾對得住佢身價

Perez會唔會翻翻嚟

問題係我地需要既係翼鋒 但買左基返黎 焗住佢要打邊
自然就要求佢做翼鋒既野 對佢真係唔公平
最大問題係佢製造唔到機會出黎 踢得大球會正選前鋒 就要求唔同架啦 正如有人餵so9其實都入到波架 但擺係巴塞佢就係進攻黑洞只可以話踢法唔夾

高文同佢 加巴老母 玻璃一齊走反少日就輸波

係講錯 黑色果件

原本都仲有啲期待丹

上場之後發現真係要走

但feel倒走完一定冇穿冇爛翻嚟屌打我巴

返黎入少場波就變水貨不了

疤狗已經變左球星黑洞

琴晚睇返亨利 j到出血

友誼都睇到佢冇救
以前冇視野都夠快過到人
而家橫向移動 過幾個人都冇推前過

場場只射到一球嘅話
我話你聽美斯都係咁上下㗎咋

佢係咪場場一球先
大佬基達菲球員又係飛機
1.2億又係飛機
屌降埋要求唔洗佢入啦
中龍得啦呱

成1.2億
個價值喺邊？
又要包容佢右翼發揮差
又要包容佢一場一腳唔入冇所謂
暫時電話抵讚嘅係肯走上走落
但1.2億買佢翻嚟走上走落？
咁用巴夫衛特唔好？

佢友誼賽有吓我預期佢爆對手
點知跑到就住就住咁
加埋基達菲呢場真係88
希望比佢打我面

電話同fdj都打唔啱位梗係發揮唔到
fati同古打得好都係因為打啱位
出fdj就唔使出影同比真歷 出電話就唔使出美斯
夾硬出晒咪收皮

而家好似人太多唔知點用咁

人係多但一係撞位一係冗員呢下弊呢
預食多兩季雞胸就開始好轉 只係難為咗美隊

人唔多撞哂位咁解古基美10號 中場dj 影 武肺3個
另外puig 艾蘭拿冇防守+一定要433=唔使出
翼鋒3個小將+個玻璃
除左轉會費貴之外 根本就冇人可用 有半隊小將潛力股

🗣 | Neto speaks ahead of tomorrow's UCL clash against Ferencváros :

"We are looking forward to a great start in this edition of the Champions League. We're enthusiastic and want to prove ourselves tomorrow."

"It's an important match. We need a good result because we also know the importance of winning at home. This is the Champions League and the whole team are looking forward to starting."

“We have a lot of respect for Ferencváros. We will have to give our best because they have a great opportunity ahead and will want to take advantage of it. They've already won against some great opponents in the previous four qualifying rounds, and they will not make it easy for us. We will fight to get a good result."

On the defeat against Getafe :
"Nobody likes to lose, but we have to forget about the game against Getafe. We have to focus on tomorrow's Champions League match because football goes by very fast. The important thing is to keep working."

On Coutinho :
"I am very happy for Coutinho, but also for me and the team. It's great to have a friend like him with me on the staff again, and he is also helping us all with his quality. He is proving his level. He has returned very motivated and very strong. He will give us a lot because we know his potential."

On Koeman :
"Koeman's adaptation to Barça has been quick. We are all looking for results and the important thing is that each player gives everything and is committed to following his ideas."

On Griezmann :
"I see Griezmann well, as always. We know what this profession is like and sometimes things get better and sometimes worse, but I see him happy and working in training. He will surely bring us many things."

🗣 | Ronald Koeman's press conference ahead of the game against Ferencváros.

"We want to start the Champions League well, win the game and have peace of mind."

"There is always pressure when you are a Barça player or coach. There is pressure to win games. It's normal for there to be difficult moments, but we are optimistic about tomorrow's game. We have to go from game to game."

On Dembélé :
"Dembélé is training well. It's true that in the first half he lost a lot of balls, but it's also part of his way of playing. I told him to play more openly and the minutes he played in the second half were better.”

On Messi :
"Messi is happy, he's playing well, he wants to be the captain of the team and play. I have no complaints, I have no doubt about his performance. He will surely score in the next games."

On the results so far :
"We've played four games and we've scored eight goals, I don't know if there is any team who does better. I'm not worried about scoring goals, we have enough quality. The last two games we've also played against teams that defend very well."

"I'm not disappointed, of course there is room for improvement, but I see the team happy. You can never be disappointed by a player who works hard, my job is to try to improve them"

On Barça's UCL form in recent years :
"I don't know what was missing in previous years for Barça to win the Champions League. If we fail this season, I will be able to answer that."

On Ansu Fati and Pedri :
"Ansu and Pedri are ready to be starters. It doesn't depend on age, it depends on performance. I am very happy for them, they are young and they will have ups and downs in which we will have to help, they are both doing very well."

On Griezmann's form :
"Griezmann knows his situation perfectly and the only thing he can do is work hard."

On team selection for tomorrow's game :
"Rest for Busquets or De Jong? I am not focusing on the Clasico for now, the important game for now is tomorrow's one. Once that concludes, I will shift my attention to the next game.”

一路唔明 點解當日直接買dj
冇人知佢唔可以打單防中？

dejong後生仔嚟講呢2 3年算最勁 係ajax個陣
買其他又咪係水貨

諗住打433左/右場，防中有影駛撚買人

中場中我又唔覺佢係aj創造力勁wo
講創造puig 隨時好過佢

迪列治同dj 真係好神
Aj踢到咁 一轉隊唔同曬樣

fdj嚟個陣都ok 而家有少少迷失
deligt都好咗啦

fdj比個類似VIDAL拍佢其實唔差
邊有人會諗住買佢番黎影帝仲係長期坐穩 變左佢越企越前
而家變左唔上唔落唔知想點

高文仲話自己識用

冇影帝既情況可能識用
但因為影帝有幫含

口技一流 個個都教練都含得好

電話佬無得救嫁啦我地根本唔係要呢類球員
失敗到唔失敗既收購
而de jong開季到而家有少少未到水準
佢個位岩嫁啦，但我expect佢表現可以再好d

迪莊呢排其實真係有D失魂
友賽到依家都見過佢大意犯錯
中左降頭咁

dj勁唔係創造力 係佢可以扭/推一大段 佢黎到巴塞都有做到 但係佢依加要踢防中 防中作用就係逗住防線/塞返閘位
又唔可以上腳 因為你一甩就得返中堅 影帝又唔會追到
問題永遠都係我地個(防中)應該要逗住人反而要人逗返住佢
我記得果陣仲係ajax佢好似歐聯傳球成功率92%入選最佳11人 佢有幾勁都唔使證明 我地講到口臭買防中
除左馬斯仲有邊個係(真防中)

— Mateu Lahoz is likely to be the referee for the game against Real Madrid on Saturday. [sport]

咁冇計 高文用人都係貴野行毛 影帝按能力出半場咩都夠夠曬

啱啱對基達菲個場，fdj接咗幾多影帝唔夠力嘅醫院波

比真歷又做咩唔見人

要解放dj真係要放棄影帝 但影帝含撚功力太好

究竟點解會個個教練都咁含佢 仲要pes 同fifa 都仲比咁高分佢

有冇諗過係影帝含得好

屌你老母泥ching又想發功

Koeman told Messi to start on the bench against Getafe, but Messi told that he wants to play because he's feeling physically good. [@Marsallorente]

Pjanić arrived out of shape and is still a long way behind his teammates in training. [Diario Sport]

佢地過Arthur回傳王
依家求仁得仁喇回都做唔撚到

意甲養老league係咁

呢度有無人識唱晒

我第一次去魯營嗰陣先知原來每個人都有首歌

巴塞真係超級大水魚

依家不如搵多啲比賽畀古擔下大旗啦
佢依家自信去返利記水平，畀多啲重擔佢更好

下年美斯應該都係會走架喇，要接就一定揀古就接班，Fati 繼續為接班努力

假如一月真係買到 Depay，到時先係真正開始
依家當試陣咁睇算

我第一次自己去唔怕唱錯大聲9唱
唱完果陣隔離個外國人笑住話我唔識唱
但成個氣氛好high

Jack to 2 Kai

19時間 3:00am 巴塞隆拿 對 費倫斯華路

每個人都有首歌？

3 點不了

想背好去魯營唱

又係default陣真係冇咩心機睇

3點波搵鬼睇咩

President Bartomeu has been in contact with someone who has coronavirus and won't attend tonight's game. [cadena ser]

唔好死

仲有好多監要你坐架

又3點 不了

According to multiple reports, Busquets and Griezmann are likely to start on the bench tonight. Trincao and Pjanic are likely to be picked for their first start.

❗️ | Bartomeu tests positive for COVID-19. [Via Juan Arango]

最好得返半條人命 想死又死唔去

碌鳩扯足24小時

原來第一場歐聯踢4點

After El Clásico, Bartomeu and his board of directors will decide whether to face the vote of no confidence or to present their resignation. [Onda Cero]

before喇屌

dh：

戴巴拿條命真係好慘
阿根廷有美斯撞哂位
祖記上年意甲mvp今季又比派路棄用

Xbox做youtuber做到損手爛腳

今晚有武癈

onefootball話line up

10
22 14 17
21 8
2 15 3 20
13

Fuck u la 牙狄

今晚睇psg vs mu好過睇巴

有2隻快翼

最期待嘅陣

68換走
達同艾巴出到黎就完美

艾巴落到 68換出 就仲正

閪時間

68都有作用的,不過想佢係50分鐘換入

8 踢都未踢過，畀次機會

68好似係Roberto？

100% BALL NO NEED WATCH LA DIU

開始眼訓

Roberto

豬

終於有人識快速轉邊

有無link?

訓撚曬冇人睇波?

對面咩國家嘅隊？

68出親波都送比人

正常表現

#8好過布 勤力分波

差啲收皮

差d出事

笑死

性感後防

好彩

btw點解今場冇dj 好冇feel

點解2隻中堅可以搞到中路冇人

唔講以為對緊拜超

如果對拜而家己經輸左3粒

睇19000psg算

差小小

對住快前鋒唔知輸幾多

前面有法迪查卡奧呢啲有火既後生仔
真係開胃好多

查卡奧真係好fit
佢值得長期正選

好睇好多 比起上2場

差小小又輸

又差啲輸

正

對面勁好多

比人禁屌

主席同朗格真係好差

12m

正經買個有體能嘅純防中啦
fdj pjanic 影呢啲又慢又唔撞得

加埋羅白
後防毒瘤三人組

恨左幾年既兩邊快翼終於有

重射

廢到on9

兩閘同防中都係防守弱類仲想點
mark緊人中鋒 翼鋒上黎完全冇人mark

好ON9

咁navas又真係企太出

#8冇跟人 #2都叫做足
68就根本唔知佢係邊

messi

染到成頭白髮 好奇怪

美隊又自己黎

goallll

又係靠美

呢班友係未夾過定係當踢緊街場
進攻個個企定定 等其中一件個人能力去過人

好似等運到/等靈光一閃咁

求求美隊不要老

而家美斯入波興祝同隊友0眼神接觸

朗防守都算合格啦 係pk太老比人屈速
下下得對中堅鬥跑 係難守

冇左艾巴冇曬人後上 個個又唔走位

平時so9會即刻跑過去

所有人嘅工作就係做好防守同交個波比messi
間中做吓onetwo

對望笑得好燦爛

古大隻到

拜仁操得好好

其實將啲人腳放啱位已經好好多

叫影過拜一年會唔會猝死

呢兩場啲人傳波好似冇乜力咁

有古仔似樣返好多有個識現位配合
垃圾影帝我寧願當係忠誠金坐到完約好過

羅白係咪要傷喇

會好似哥利斯卡咁變大隻仔

我想屌好耐
右翼入緊中 68永遠都唔後上拉返個邊位
仲企入中間做咩

查卡奧場場正選得唔得
好好波

換走r20未

佢嗰下過人

賣左單先

無咗dj 班球員好嘈

有人換咩

差D

trincao fati

FATI同#17

fati成日差啲

咁都撲到

證明一對翼係好緊要

查

Fati & Messi

你知我知單眼佬都知，係高層唔知

對面個龍上身

Fati 越踢越似Etoo

照依家睇未必踢贏鍠

青春風暴仲有個柏迪
寧願睇佢地吸經好過兩件1億水貨

pjanic呢下好野 雖然越左位

冇左影帝 自爆次數急劇下降

ETOO唔係屬於9號仔

如果fati操到古咁大嚿 應該仲正

我地等左呢對翼好幾年

武肺d比波爽好多
同埋有得送波比兩邊快翼真係好好多

個個都想 班高層唔知搞咩

睇得多丹同電話
真係爆血管

對面個世一龍黎?

換主席走入阿羅祖啦
主席真係有心無力

好多靚攻勢

查卡奧

FDJ FATI

cls屈到

Fati

DJ好似無左老布係到生左好多

FATI

dejong fati

點解FATI可以勁過牙丹咁多

靚到

射手觸角似

Fati DJ

trincao
fati

掂啦2:0
哩場算係重建的第一步

Fat+Trincao 濕了

換埋BIG GAY就爽

我法國2億半真係可以賣

真體系球員

葡仔練埋隻右腳出波就一流

分唔到呢球係真心定特登撻Q

唔小心撻q囉

撻啦

而家都夠曬

Trincao 解放埋羅白

查卡奧幾敢去

收山腳黎

兩邊有快翼 唔洗下下回後真係差好遠

迪比？
買人守啦鳩文

好彩無傷

trincao著7號 fati11唔該

基踢左一季都唔敢做既野 迪年糕一場做得多過佢
雖然對手級數差得遠 但基永遠連試都唔會試

其實係買隻閘都夠

真係唔洗買迪比

電話終於搵到最佳位置

fati慶祝咩2c

左閘：電話
右閘：丹

咁撚廢

佢玩開fifa don9慶祝姐應該

有冇兄弟覺得巴塞下個十號係古仔
佢真係好有力做巴新10號

點做 美走佢都唔細

不嬲都係為左美隊擺佢落左翼

幾鍾意Trincao

以為17歲仔就搞大咗

華為敵浪費左古

我想法迪著多d禍始終古仔都唔係入波型
有d唔夾 可能下年賣基著返7號

直頭J到出血 1年冇睇過呢種好波

宜家球員的退休年齡已經推後左
所以球員黃金生涯已經延長左

唔覺

個個朗咩 巴西人易退休

成個後生美斯咁 雖然對手廢

又靚仔
又有球味
又有火

根本唔係嗰皮古天奴呢啲實力都係算9數啦

其實仲有個防中布斯基斯 賣左?

唔好提啦
大家唔記得咪算lo

同埋de jong個過頭波比Fati撻住q咁射入好波

講真呢啲波都唔睇真係睇大戰比人收皮咁難受咩

b隊個細布？

好心買返個正宗防中啦 咁puig起碼輪換古仔都可以433踢下 唔想睇到puig變下個細佬

係

巴塞那有錢買

最好買個馬隊咁撚好火

其實puig已經21 都唔細
至少鳩文係priority上 排迪莊影帝pjanic係佢前面
甚至用pedri都唔用佢

講真如果Pedri真係有潛質過佢都無法

而家條中場係要就DJ 所以冇計 佢好難出到

所以咪話真係唔睇好puig
at least Pedri後生過佢4年 身體質素又好啲

活動範圍好似唔同？puig近8號 柏迪係古果種

法迪d意識真係好拉瑪西亞
比著丹一定又去扭唔會諗比波走位比波走位

十歲開始踢巴塞 點同

puig真係好可惜

trincao啲傳射有待改進

所以話巴膠層真係用屎忽諗野
兩億買兩件法國人
一個踢多仔大 一個踢開馬體

點融入巴塞個足球哲學

FATI吊打牙丹
古仔吊打電話佬

古

古仔goal!

Fati後腳

法迪1a1g撻q都入 連運氣都贏哂兩件億水貨

1g1a

fati個後腳濕撚曬

fati真係越踢越勁

今日呢個陣做正選仲好 收起電話同busquets

#17好似好急 好似驚比人換走

你知我知 班膠層唔知

今場個個都踢得好
好難諗換邊個

換BIG GAY

放dest番右閘 換68

我丹要出來了

咁換邊個打左閘？

唔好了

換美隊 打完山區又雙賽 攰啦

廢普 要出黎了

菲爾普

Firpo換68

dest打右

換走fati trincao

唉 傻單

開始搞笑了

cls, 60分鐘 場上11人冇R20冇布狗

正

好慘 冇入波驚比人雪

呢一幕
等左幾多年

我諗高文都頂唔浦基沙文
我諗住基沙文會換古仔

希望以後都係咁

仲追depay

而家只要巴老死病死 賣埋電話同單 就完美

最驚真係買得成
霸左fati個正選位

pk紅

紅牌

咁都紅 ON9

前場咁多人

Pk..

.....

主席

咩料直紅

當下場出下arajuo吸經啦

主席......

咪送一球囉 做乜9阿pk 中堅已姐唔夠人用

on9
3:0單刀仲拉

有之前古踢到頹嘅畫面

都叫換BIG GAY

多謝Pjanic

三零拉乜鳩

點解直紅

下場lenglet 加araujo打祖

用心良苦？
等下場araujo有得出黎吸經

對面單刀

都贏緊三比零 咪由佢入囉 又要拉

對祖記吸經比摸奶達刷入球 我地最驚頭鎚 冇pk真係任頂

你咁講 又覺得好似係WO

唔拉都未必入
拉咗又紅又12m

點解換古 唔換美隊

電話都係唔啱巴 有得走好走

歐聯都可以換5個？

換番蘇神番黎啦～

好似得英超先係3個

即刻亂晒籠

好撚on9換咁多個

諗起上場嗰球 龍都唔撚中

斑新仔嚇到腳都軟

點估到BIG GAY 咁ON9

DeJong要返入嚟了
Bus鎮守

仆街 係咪換影帝出黎

換布

就出#5

唔好換影帝得唔得呀大佬

換走pjanic啦
啱啱失晒魂

掉轉比人㩒屌返

唔好玩啦 換都換個新仔啦

打少條友
半隊新仔
正常

對面攻力唔差

felix不了
換個星級防中 左閘 中堅就deal

對面咩隊黎 80分鐘都咁好體能

白衫先係巴

傻丹做到野

哇屌燈到呀丹都發功

丹終於爭氣

Pedri

丹 一個爆入去傳中

丹都有助攻

丹
pedri
first goal

丹又幾勁 希望唔好再成日傷

比美隊抖下啦 過兩日仲要打賤種

丹呢下有料

單明顯係右閘料

之前根本放錯位

右閘
dest>丹>>>>>>>68

佢唔係易傷係勁 但真係傷多過踢 冇計
之前呢到都好多人迷丹 但一等就等左2，3年
d潛力都仲未兌換到

右翼

迷丹一定有會員丹比利

就算唔傷果段佢都冇進步
佢剩係識打反擊屈速 打陣地完全唔諗住望隊友dup低頭自己扭 扭到死位先尻出今場佢都尻左好耐 係紅左焗住打反擊

丹入埋

電話做觀眾

丹

cls美斯連9號位背身咩位都做埋

靚燈

連燈

燈到入波

基沙文同新9號

屌 嬴咁多 開始覺得只係因為主場

丹唔想打機想踢波了

全歐聯最弱果隊加魯營

唔理J咗先

對面15號收左羅白頭錢

又唔覺咁弱 作客都咁勇

唔講結果 就係見到兩邊終於有快翼攻勢 仲要係似樣既
已經收貨 之後只係希望高文比多d機會班後生
呢班後生真係唔錯
同埋今場睇落唔需要買前場了 all in買後防啦

我知同你知都冇咩 等陣高文又典地叫買迪比比佢

臨尾嗰球 pedri

啱啱睇波無追po
仲諗點解丹打得咁好仲要1g1a
原來有成班巴打係度燈

puig alena 會唔會變到細佬咁
變人球

Alena就算啦 都打唔起

巴塞不設防姐對面得隻前鋒屈速加隻翼後上
都無其他人 係pk太慢次次都比人過

我地輸呢套都輸左幾年了

我覺得迪比勁wor
打呢啲廢隊唔太可以作準

仲入埋début goal

根本老點Alena 比個6號佢做咩野

上年係貝迪斯打巴個場勁撚到

中場換人位都出perdi

70分鐘落黎打反擊屈速不騮都勁架下場打返陣地咪又係尻黎
邊識法迪咁比波走位2-3個小組進攻
個球仲要叉燒唔入要斬腳

查卡奧幾想入粒都冇機會

Pedri又係真係幾好波

第時大把機會入啦唔怕

上年邊隊對我地唔係勁撚到仆街

+1 好彩加好運 一助一入
平時作客又ON99咁

睇得出佢好心急 驚比人雪

你老味 keep住呢班 trincao pedri fati dest Araujo
加埋迪莊呢啲
來緊幾年都唔洗驚啦

球助攻好波喎講真
落底之前嗰下轉向好撚野到

成班平靚正
睇返早幾年dso ag paco

對面問題 唔跟人防 唔係果腳傳一定傳唔到

佢扭波不嬲係勁既 但好多時扭到唔識停去左死位 對勁d既防守球員好易比人迫到9傳

做左三年水魚 終於知買人唔可以買貴野

屌你嘥撚氣
成個人過撚曬咁易跟

係唔跟柏度防 柏度要上前兩步先拎到

留意到正選無左大家最憎個個

係咪有希望啦

比佢休息正選打比同祖記咋

Dejong球吊高波比fati靚到

高文琴晚有虐老之嫌 推條後防線上咁高 想跑死人？

唔關佢勁唔勁事 係暫時冇需要再掉舊錢買前場
同埋如果買番黎你想點擺 美斯鐵膽 古打番水準
擺兩邊又搶到fati 查卡上場時間 後備仲有兩個1億係到
仲要而家巴塞窮撚到咁 真係有錢優先一定唔係再追前場先

可唔可以擺中鋒
無左so9 真係一個正中鋒都無

De jong
達
懶叻
PK
續約

參考古個case
放電話去拜操返季可能有起色

淨睇開季咁多場 高文應該算近年最肯輪換既教頭

高文有絕對權力嘛
有邊個敢唔聽佢講

聯絡巴黎收貨算啦
有美斯佢點都無得打返輔鋒角色，啫係無發揮空間

唔好再J佢防守喇

留住班後生
換走埋毒瘤影帝同68
再買個防中+中堅

主要係冇左#9 #4多返2個位輪換
如果仲有佢2個換5個同換3個根本冇分別

其實丹d盤扭真係令佢特別多fans每次睇佢上場都期待

古終於有得踢佢最佳位置

緊期待架 一季復出一次

上場無睇？

由佢初初嚟到依家，都仲覺得佢盤扭好驚喜
雖然驚多過喜，但都好期待會有咩表現

幾年442
前線無人可用
中場後防嚟嚟去去都係堆 old seafood

係巴塞買人方針問題 教練唔敢變
唔係想幫華DEE/SETIEN，但其實真係無咩可變方案

如果今年巴塞重用側擊，咁美斯都仲夠玩呢一年嘅

FDJ Lenglet 續到2026
賣身契咁濟喎

SM魚腩

清走 #5 之後其實都無咩好清
#6 我諗都係外借 / 賣走
Puig 就真係無機會出場